[hea game]PES 2021 討論區 (3）歡迎新人，有問盡答，建議大家俾啲耐性熟習隻game

第二個POST，希望大家貼下自己關於PES既野，一齊開心一齊笑鳩下隻GAME

首先為大家帶上萬眾期待既LEGEND，我近兩集都係用呢條友既

教學短片︰

下載網址︰
其他下載網址呢條片下面都有

唔係英文唔緊要，簡單黎講就係將個文件入落手指，文件為WEPES，之後入GAME，去編輯果度，揀匯入球隊，然後全選就OK。

入完之後去最底果兩隊明星隊度CHECK下有冇問題就得

如果主打單機同聯賽既朋友留意，係呢兩隊明星隊既任何球員都唔會係大師聯賽出現，所以如果你想玩LEGEND，必須將佢地手動轉會去其他球會。如果你唔鐘意有幾個版本既碧咸、細哨等等，你可以將佢地留番係明星隊，咁留係度果個就唔會出現。
另外就係，如果你好鐘意某D球員，你想等佢地重生再升既，咁你要留意下佢本身體力夠唔夠，例如美斯係隻GAME大概得75體力，咁佢16歲重生果陣大概係55-60，基本上係好難用，我比較建議適量地加少少去到81-83會好D。

如果你係馬勒當拿、托迪既FANS，咁你要諗下要唔要加番D體能啦，因為傳統十號位置呢個踢法本身個訓練對體能加得好少，而且重生果陣又會削好多體能，好似托迪咁，25歲得75體能，即係35歲果陣隨時得番57-63，可以估計到重生可能都係得55-62左右，如果佢成45歲先退既，咁隨時會更低，唔好以為PES做唔出呀，我就見過車斗里得49體能重生喇

每次官方既轉會更新後有可能LEGEND會消失，你重新導入就可以，唔會都係聯賽入面消失，但你更改過既外觀將會重設左

好啦，到球衣喇

教學︰

都係相信道理啦，下載左落手指，之後去EDIT匯入就可以了

下載網址︰

我冇驗證過得唔得，因為我冇買2021
不過一般都冇問題既

希望大家玩得開心

Skill move入電腦中路分享 :

插花變向 (最好配備剪刀假動作技能)

R2+右菇指向球員左或右，然後左菇推任何方向，但以右菇反方向效果最好

雙腳觸球( 最好配備雙腳觸球技能)

右菇推向球員左或右，然後左菇推向任何方向(不可與右菇相同方向），但以左菇推前效果最好最快

漏波過人 : 只撳實R2

漏波俾隊友 : 只L1+R2

假動作練習建議大家去training試下個手感先

玩咗差唔多一個月 難玩過fifa好多

LM

我開頭都係 你要慢慢造波 無得快上快落 一下去

大家用電腦打FIFA / PES會買邊隻手掣?
我買開xbox for windows 果隻玩一年半載就壞L／R掣

同啲扭波要重新學過 以前fifa好鍾意出拖舟轉身再大位r2 依家睇完啲教學片都唔識出

25000gp係咪唔抵抽？

球員左右係球員左右腳定點？
Sor

有兩個post既

方向

拖舟=右菇推前之後左菇任何方向

我見1001冇開就自己開左

乜原來有

過翻果面好似好啲

番去試吓先

唔怪得知
我推左右就變咗做上下

即係前 —> 左/右

或者咁講，係咪球員面對嘅方向

但拖舟轉身近兩集搞廢左好多，2019定2018勁屈

俾你激死

試吓你上面講嗰啲先

自動假動作Set左off係咪難啲？
有時真係寧願慢慢猜入去算
淨係識用突然加速(R1/R2 x2)嗰個

如果off，我既感覺係你如果撳掣有偏差就出唔到，但on就起碼會出翻個咁上下既

點樣可以贏到傳奇果場電腦盃

慢慢造波就贏到 都打左兩場先贏到

慢慢係後面做波,然後鐵血防守,打反撃
用多D L1+三角,同埋多D大腳,拉多D空位出黎
真係打唔掂就守到十二碼搏佢輸俾你

明明ps4插左lan線，test過up同download都有5x mb同14x mb, 但my club同人打總係lag到hihi
熄左game online個p2p模式會唔會解決到？

D人好rich 課左5個pack拎5個紅人

Button 用 替代
仲未試到邊個掣係early cross / through
L1 /R1 + cross / through ??

仲考慮緊抽唔抽未來熱

fp山齊士暫時全game最強中堅之一
利申：3抽全金

快速傳中=L1+O

r1x2

冇乜方法

十幾年前傳説好多人會手動傳俾自己跑，我唔太識用

守到加時輸波

想問下set完進階指示點樣用？要好似fifa咁用十字制轉？

L1定2加上下左右

伏左2金1黑(廢黑) 可以去回收筒

之前試過Xbox手制成塊R2甩咗出嚟 ps4手制就未試過

應該買ps4定PC版?
多玩ML

一定抽

伏左反而嬲嬲地抽馬賽 抽到2隻有用 一隻前 一隻左閘

已經有4隻黑龍 好頂引

我都3隻啦 邊個態好就上邊個

想問下對面電腦禁區頂射罰球係咪必入？未試過救過一球

守到加時輸波就真係冇計,再黎過
打多幾次,係咪有得R個黑波呀贏左之後
獎品普通咪唔好打

好少打電腦
印象中電腦剩係射人牆嗰邊
佢射之前個下轉手動郁過去就守到
前兩日打legend電腦盃咁啱有罰球都係咁救

睇身高做人 身高重要過一兩點能力差距

其實唔係必入,要睇你點救
你手動轉到個龍度就好大機會救到
手動轉好似係R3上下左右?太耐冇打唔記得

legend 點解冇真朗

乜料2萬5中左猁羅拔臣

終於抽番金仲以為會再比黑波我

L1+R3
平時都可以轉
生波禁區頂你預對面扣大位射遠柱都可以即刻轉 可以偷到一步 不過好考反應
如果對面係真人 單刀嗰時可以估人地射邊面賭運氣

現時冇咩fp既時期左閘黎講算唔差
升爆雙速有90+ 兩防有85 體力99
係身體碰撞差啲 同今年改左打唔到cmf dmf

Set左就一開波就出

我中兒子 山齊士 洛里斯
山齊士有咩好？

超級明星難度同傳奇差咁遠嘅
打左10場傳奇活動一球都入唔到
一轉去打超級明星即贏3比1

後防實力大增

我用落覺得佢比上星期隻vvd差好遠
成日頂輸

好過我用金波後

兩隻嘢身高都差一截

係 不過佢算跑得唔慢我都係
揾隻防中遮佢果邊算

我個Maguire第一場就紅牌

要升
玩myclub啲球員升完同未升差好遠
尤其係後生球員

隻game其實邊度可以set 手掣
淨係得震動設定俾我揀

我有用佢出場
但主谷隻美斯食經

食經要食同位置，更高機率爆倍數

將個鏡頭轉番做俯瞰之後，即刻PVP連勝7場，仲未輸

勁

又中前場馬列斯

後生美斯升到身體碰撞夠75就可以暫時唔升住升下其他人先 佢身體夠75其他主要能力都95-99已經夠用

分享吓Myclub依家個陣零課架
仲有2千幾金幣留番之後抽精選

升到76 咁下隻升beckham?

c朗先
前鋒>中堅>中場
唔係重課既 都係同位食同位 嗰啲特殊經驗就俾前鋒中堅食先 咁好啲
同埋c朗個模組個人覺得係特別勁
由18定19開始有咁既感覺
同其他現役前鋒比 就算啲精選球員數字上勁過佢 感覺上都係c朗勁啲

我成日揾c朗打正前
只有佢頂得住啲大隻中鋒
用羊基本會比人撞開
不過呢隻c朗唔升得86速
之後係咪會出隻後生快版？

外國啲風話會出曼聯iconic c朗
唔知堅定流
啲風仲話美斯仲好似仲有4隻iconic
但升c朗唔會錯
同埋巴打你暫時得3隻iconic
建議轉去用祖記等c朗食制服加乘

用祖就加c朗 巴加美斯 曼加beckham?

係 iconic用返嗰隊就全能力+2但最高都係99

明白 果張林伯係咪唔洗點特別升
見佢能力好似仲差過神軒

巴打抽傳奇幾好運
兩隻都係傳奇大獎

贏咗有經典球員

林伯幾勁 中場黎講攻擊能力射門算高同埋風格係影子前鋒 同埋傳奇永遠狀態b都係優點 但缺點係慢
神軒就防守好啲 但防中以外既話我建議睇攻嗰邊能力優先

睇trailer美欺係仲有4隻iconic
09歐聯決賽
11歐聯決賽
15歐聯決賽
個人入第500球嗰場

咁beckham其實會唔會唔夠守打cm

除非係簡迪咁防嗰邊全99
唔係都係建議睇攻嗰邊先
同埋就算上年fp簡迪 傳波帶波全部都差唔多到90

我建議AMF換林伯/波費，沙拿盤強傳弱，你有3前鋒嘅時候，AMF主要作用就係喂波&遠射
AMF靠前左，林伯/波費可以推順右腳遠射
CMF中路靠右，碧咸係中右位置box to box
DMF神軒中路靠後，防守為主

林伯打amf建議真係試一兩場用落ok先好用
amf好少喂波 應該話pes唔係玩喂波
amf多數前插入波似墮後前鋒多啲
我多數用前鋒打amf
上年都係用麥巴比多
或者影子前鋒風格既中場 即係般奴嗰啲
不過通常都係a狀態先用
我而家用緊費明奴/路明尼加
如果巴打個陣我覺得同狀態就般奴
沙拿狀態好過般奴就出沙拿

如果只係打CAREER MODE
198抵唔抵玩
我見D GAMEPLAY好似同上年無乜分別

同上年應該分別唔大，單機玩一年睇你點諗喇

等官方有齊轉會更新先買

Legend果2場勁難打
球員攞完波之後點樣即刻起步？
好難先推得郁

Fifa21啦
睇fifa21 trailer ml講有個d所謂優點
今集fifa都好似有

我覺得漏波起動最好，但要搵岩角度同時機，同埋我覺得愈高難度愈少空間跑，電腦包波速度係超過99，好撚仆街

一個字 技術

轉公司啦 緊係lag啦得50幾 140幾 ,我600幾對大陸仔都慢半拍呀 你百幾lag死啦 我熄過p2p 真係幾乎搵唔到人

遲吓出高列巴尼 華拉尼可能就唔會係

仲有隻路明尼加都係 前插 左右開弓 又快又有身位

成個場睇哂緊係啦

韋拉 路明 碧根先係大獎呀麻

兩個字 負碌

好好運我好非洲再加遲左個幾星期玩

林伯就係影子前鋒，升滿有94，常駐狀態B
其實睇個人打法同球隊戰術
如果你話AMF唔係喂波就奇怪
上年我AMF係傳統十號 馬勒當拿，大約800場400個助攻
如果要CF後面要個SS，咁不如打442或4132

一樓條link係唔係無賽事徽章？定係我自己入漏咗？

咁你又唔好講到咁理所當然

有人教落：傳波傳到完場，12碼分勝負
12碼都輸的話唯有再嚟

利申：明刀明槍揪贏

玩左10 年fifa今年轉pes

有個低能問題想問

點解我download完最新個squad, 但仲未有最新既轉會既

因為佢唔緊貼你預遲2星期就差唔多

FIFA咁多年不變 今年竟然搞咁大
希望佢D轉會細節改變真係有用 唔係PES咁比多D錢就解決

淨睇文字介紹當初fifa20其實都幾豐富幾吸引
不過真係要出game玩先知
上集一出原來勁多bugs 用左2,3個月去fix
今集希望正正常常唔好勁多bugs先

辛辛苦苦打個傳奇岀個艾沙雲

破圖bug個球員企係度畫面 我上兩個月玩好似仲係度不過佢加左訓練改變球員哩樣野可玩性高返好多 以往真係隨便插 d球員踢乜位都冇分別

都係無球星重生
可以skip

選邊果度有得set

我反而唔鍾意球員重生

猜到完場

有無人試過做唔到個import tutorial?

磨到70分鐘 換人屈佢

林伯我知
但我係話林伯太慢 對人戰打啲fp就算好多都速度怪物
冇速度既球員真係唔易用 所以先叫佢試下一兩場先
老馬上年真係少見人用
我估巴打打法應該唔似主流

del哂圖像同save檔未 psn自動save都要del

用成堆唔知乜水嘅人踢真係totally no mood

啱
主流係高位壓迫，快速反擊
我主打係半場防守，傳控足球，摩佬防守+哥帥進攻

唔夠位 del球場圖片 無乜用

都係慳返d錢算 fifa隻溜冰game 黑哨得淡笑
係自己禁區附近比人犯規佢比得益 一比人搶走個波射埋入龍佢就唔吹 我反擊比人犯規 明明去緊好餐屎佢就即吹停
標準都要4百幾 諗起又係個個鬥包皮屈速真係好撚好玩
雖然佢個cm多好多新野 但如果玩落又係鬥爆真係幾悶

睇介紹
我覺得too detail
唔講以為自己玩緊fm

15玩到20佢都冇新野 黎到21先有心搞 就咁睇佢會多野玩過pes 不過gameplay就因人而異 我玩完pes覺得好玩d 最主要係fifa太快 傳波第一時間 推波推一大段好快就到禁區 快上快落 好快就做到個攻勢出黎 爽係好爽 不過好唔真實 pes要細節位去做 防守遮線丫 準備動作丫 傳球時機之類 係衰在劇本波果陣操作變到好難好唔受控

傳奇球員抽中白必圖
總能力仲廢過黑波

Pes係慢過頭wo 我覺
現實足球就快上快落架 你睇利曼城
Pes就似曼聯 乜都慢 d人又唔會幫波
第一時間傳pes唔掂 傳隔離都傳失
射門對住個龍射都射出界 可能我問題啦
搞笑 電腦對你 一樣都係咁

屌pes 死都唔肯出我巴塞fati

仲要半隊新人電腦樣

My club 用咩陣 咩打法最好

歡迎

如果你心急想跟貼轉會，可以係game入面揀更新，會更新最新既轉會，不過轉會窗閂之後7-15日通常會有個小型更新，搞下轉會之餘仲會有gameplay等等既野調整咁既

pes係慢過頭 不過現實足球都唔會似fifa咁唔洗抖氣利鏝都唔係段段咁高頻率 fifa根本將比賽精華壓縮成隻game冇節奏轉換哩樣野
onetouch傳波冇問題禍 傳球能力高有單觸腳跟技能果d都做到
fifa果d阿豬阿狗都識onetouch就假得濟
射波出界係咪你狂抽 pes個力度要好細 除左遠射好少狂抽
fifa game play根本就為左比人爽 但你話同睇波比 pes係似d不過受唔受玩家喜愛就另一話題

估唔到你轉過黎一陣已經磨到咁多知識出黎

的確射門力愈細係愈準

不過2014都講得岩，一啲好簡單既第一時間傳波隻game都會傳得柒，呢點係職業足球真係冇乜理由，講緊十碼內就咁短傳唔洗拗腰都可以傳到勁柒

另外就係隻game唔太識用掃把腳，成日無啦啦拗腰用腳面

就係幾球面對面俾 一係攞波個球員 隻腳唔知點解一掂就踢開個波

基本上隻game既控波係整得好差

通常控到彈彈下，然後自動屈個球員去又踩又挑個波咁

講真有時控到彈下彈下，一腳已經修正到，但隻game就要三四腳，又要無啦啦推前個波唔知做乜

同埋有時彈彈下順勢踢走仲好，佢就幫你係度挑下剔下咁硬直

明明想比A，但又比左B
點樣叫啲隊友走位？

L1+右菇指

防守先on9
d後衛頓到傻

仆街，FIFA 21個控人走位又係咁控

但電腦D後衛識開後追

愈高級既電腦愈可以同時間控得多人

所以我不嬲都話唔關引擎事，係隻game整得仆街

依家既fifa似ps2年代winning

依家既pes唔知似乜

10月22號應該有法迪其他真樣就難d

查卡奧78都電腦樣

其實係咪揀箭嘴高球員好d
感覺上狀態好70頭仲勁過普通既80+
個人好生猛

係咪即係開ml save都要等閂左之後7-15日

可以咁講

每年最心急就係呢個時刻

但我覺得可以開黎試下先架

遠古年代流傳落黎既計法信不信由你
玩winning既人一般都係揀狀態為先 除非本身能力差好遠

想問自己d球探點先可以拎去拍賣？

無得拎去拍賣的
玩家嘅球探只能用嚟抽或者賣

拍賣場果啲球探係系統隨機出的

如果想接波第一腳控好，面對速度較高嚟嘅傳波按R2去接，會控得好好多

r2好似係咩假動作控球黎

不過應該會有用

R2神鍵, 你試下就知
傳停帶射, 加上個R2就寶箱都變成首飾箱

ps4有冇公會？

Legend challenge比電腦屈到傻

有冇賺GP大法

參與Matchday
踢幾場勢力賽拎40cons
凌晨4點觀戰代表賽拎1萬GP，選擇嘅勢力係代表賽贏，可以拎1萬5GP，輸就拎1萬GP

依家每晚有兩個Matchday，姐係每晚80cons+4萬-5萬GP

屌你咩夜晚11點-4點，打條毛呀

利申：每晚拎40cons就收皮，放假先可能踢吓波到4點拎埋GP

勿放棄
打Matchday, 上半場畀人踢個3比1, 下半場入番5粒

終於過咗第一場legend Challenge
猜到12碼險勝
中細哨

想知㩒咩 可以得住人地身位

終於贏埋個傳奇Legend Challenge
禁區頂博犯規屈罰球
完場前又輸返粒
十二碼險勝

冇搵個背脊頂住佢

恭喜

5星傳奇challenge對祖記
入完一球係後場猜波
佢default祖記前面係C朗同1個好低rate既前鋒
盡量唔好俾C朗起腳就得
但佢一起腳多數入

突然覺得好似易玩咗

一路玩開fifa
今年想轉，見可以自己入波衫
但球場可唔可以入？ 我車狗黎
見到無真實球場差咁d

官方球員database有利torres同皇馬碧咸

想問下維護到幾時？

真係易玩咗 尤其對電腦

逢星期四0800-1400

想問經典人點樣一開波整到佢地重生而又可以有機會買到？

差好遠 fifa有英超版權 真實好多
除左你係pc 我諗ps4點入都做唔到
我ps4岩岩玩 有入 好似無球場

同埋fifa今年有車仔會歌

自己係edit save較到d重生人去16歲 再轉去自己隊波果到先開檔 買都唔洗買即用
唔用呢d cheap招 冇可能一開波就重生
佢地要去到咁上下年齡先會隨機退休 只有乖乖地玩到佢地退休重生

又有野抽

得卡膠吸引

拉膠

咁又太勁隻人會😭

個薪資預算少得制 可以點

睇你口味去edit既姐 一係edit到16歲自己任玩 一係edit到最老開檔打一年之後全部重生
能力值一樣係可以自己edit 好多野都係你自己可以決定

開檔之前設定果到較最大budget 基本上可以起手就無限金錢
想正常咁玩就係ml入面將d收入改曬去人工預算果到 打2,3季之後就唔會覺得咁缺錢

Thx

Martens 又幾好用

my club有無得設定打電腦幾多分鐘同難道

無, 但對戰電腦果個難度係贏幾場就提升一個難度

巴塞仲話係pes代言人幫馬體會上左兩場既so9都未轉會 反而巴爾已經去左熱 泰亞高都去左利
仲要要挨到月尾先有法迪玩 上youtube跟片整個假fati玩住算btw自創球員d潛力會唔會低d 定其實係睇返年齡決定升到幾多

自創球員會廢過原game既球員
原game球員一直以黎都有隱藏既潛力
以前玩開winning既人都好興上網share妖人
大家都係自己玩自己升先發覺到邊個球員原來會升得好勁
依加就好似玩myclub就算相同年齡既球員都有唔同既max level

琴日打到手掣都想掟爛

點改隊形？我見得好少選擇

玩完一排PES個節奏之後玩FIFA會唔會好咗？

一味屈速有咩好唔好味又係猜幾下搵位直線爆

會覺得fifa gameplay好快
d球員冇咩重量 輕飄飄 係球場上移動得好快
gameplay較slow都快過pes既正常速度
亦覺得fifa流暢d爽d 少好多禁左制都解唔到圍，控波硬係要做多下多餘動作先再做到下一步呢d閪野

下 淨係係比賽計劃果到上上下下左左右右任你郁d球員位置都夠多變化啦
除非你玩myclub就要跟死教練個陣式

PES打legend challenge 啲簿係直情比唔到咁滯
防守完全俾佢SM

*d波

R2 spirit同冇禁spirit個分別好似唔大咁

基本上俾佢入波先就會好難打

依加既pes 速度係唔夠大分別 又冇得大推
速度明明係以前既winning既賣點
依加fifa就真係速度感大好多 又可以一推就勁遠
但學上面位巴打講 fifa有時速度屈得濟

好似pes咁做唔到個明顯分別 跑起上黎唔夠爽
fifa就屈到半場推過左就可以直衝到尾
但你會唔會話fifa做錯呢
咁人地90速度爆贏80速度好正常姐 做到遊戲入面真正既能力值差異
但現實足球連埋個波咁帶 又有體力問題等等好多因素考慮
所以又唔會話90速既人每次都一定可以爆贏80速
速度呢樣野係遊戲入面其實好難搞好難攞個中間位

其實lag唔lag睇ping唔係睇上下載⋯

係咪game入面live update?
如果係都未就再等等，好似令星期四先update一次
然後10月中先係final夏季轉會

斬波除左L1 O 仲有咩特別方法斬
跟巴打學左L1斬勁左好多

Btw skill move好難
前幾代好似9 Fing粒右制就插到花

L1+O唔落底斬都好屈

我覺得易過fifa好多

玩李城有艾伯禮頓呢d
斬比華Dee 準到

有精確橫傳球=出波屈機

點插花
最簡單果隻左插右插就得
我禁r2 左右fing好似怪怪地

r2+右菇左或右

通常都係插一下變向，好難插超過兩下

你玩慣pes就咁講姐
唔計玩慣是但一隻game同埋本身用開skill move既假設前提
就咁一個causal玩家 fifa扭波易上手過依加既pes 個r3根本都冇以前r2咁靈活
fifa鳩禁都易過pes出到招

我覺得pes易係因為節奏相對慢，有時間出sm同後衞始終有啲重心

fifa其實唔標波都幾難過到佢

r2+o=高拋物線
連禁兩下o=急勁地波傳波 落到底線中距離至遠距離咁樣出波好過就咁短傳
同埋l1+三角 其實當係邊路斬波咁用都好過就咁禁o 會有意想不到既效果

Pes節奏係慢
但d人頓到爆

係

早幾年都平衡到個節奏，但近幾集我覺得單機個節奏感好差，玩家ai好慢，電腦就快到仆街

玩家既傳球球速好慢，電腦又好快

玩家受落雨同草地影響，電腦又冇

要打幾多場先可以用錢買教練
依家一定要用金買

想問下無左德甲點搞
Po頭第一個係咪有晒所有？

勢力賽係online架？

實際幾多場就唔知
頂唔順咪用金囉 課金mode係咁樣架啦

相信冇 都係果句轉會期都未完 整黎把鬼
裝德甲之前都要套用一次即時更新落edit save到先
都係等緊轉會期完左之後果個最齊全既即時更新先再入德甲

Ok
第一次玩pes 之前一直都Fifa

比波成日交失
點樣可以準D
有時面對面都可以交失

咁個ping可以點搞 我用pccw

1.將輔助傳球改做lv3
2.pes既隊友ai比較奇怪 有時要留意多d隊友本身既企位同走位(果d咩跑跑下收步甚至退後真係冇計)
唔好以為平時應該傳到既波就一定會傳到
傳得到但弱智隊友既思路同你唔同都係冇用
3.傳完波之後即刻禁r1+r2控住將會接波既球員去接波
因為隻game成日lock住個球員唔比郁只可以等波到
對面ai反應本身快過你d隊友 係咁唔公平既情況之下唯有自己做多d野去抗衡

Thz
有時明明可以overlap....放直線，
但條友竟然收步

有冇得set球員走位？

冇fifa果隻咁detail逐個球員set
fifa就算乜都唔set 都唔會跑跑下收步甚至向後退呢d on9野
pes既ai隊友既走位不外乎都係關球隊本身既戰術風格同進階戰術事 同埋本身球員既比賽風格
但冇實際方法可以針對到每個隊友既走位
可以用l1+右姑控多一個隊友郁 但係操作複雜d
歸根究底都係隻game搞d on9野出黎

我想問，點解我打Matchplay要用自己隊波，但我老公開個新Acc玩又可以用返原班人馬既PSG既？？係咪要Set啲乜嘢？？

用自己隊垃圾後防成日俾人屈速

如果禁咗出去再入返又會變返自己隊波

MATCHDAY有兩隻,一隻係MY CLUB入面既MATCHDAY,係用自己隊波
一隻係EFOOTBALL入面既MATCHDAY,係用原本隊波
你睇下係邊種先

係主界面揀果個matchday係用預設球員
入咗myclub再揀果個matchday係用你myclub啲球員

唔該巴打

我而家知喇唔該巴打
咁我唔洗用垃圾後防打得咁辛苦

其實呢隻GAME打MATCHDAY D後防會自動派膠
差在係你派定對面派
因為佢MATCHDAY做得超級差
連線會有DELAY
萬一唔好彩你連到大陸仔會LAG到一格格咁行

一啦，二係MC入面個個隊波都超級球星又經典球員，我開局得幾個黑波後防好弱，好多時下下俾人底線屈速入中路ByeBye打得好辛苦...
都係為咗拎金波金幣...唔係都唔係好敢PVP住...
出面Efootball用原隊打獎勵都一樣咁我起出面打仲好

咁你可以選擇掛機,反正你唔CARE個RANKING的話
放係度由佢入,反正都有分,你都係要夠4000分拎COINS姐

我見到個d 442,433 ，但好少

你講緊myclub?佢d教練要隔一排先會換一次 陣式類型係比較少 個mode係要你睇餸食飯

RANKING屈到得返2百幾
剛轉會好多野唔知，為要獎品走去狗衝PVP

啱呀
預設球隊最公平

二百幾真心慘
但金波其實都可以打下
打電腦拎下分先
見到box set可以抽啲黑波湊一隊
有coins先抽下精選

金波有啲幾好用...
抽中張高拉洛夫好正，成日疊瓦衝上來走埋入中間炮彈射幾犀利

今年轉會
剩係打myclub單機
暫時加埋玩30場左右
覺得好唔爽是咪正常
好似仲script過FIFA

通常FIFA轉會PES都會好唔慣
pes整體既遊戲速度慢過fifa d動作又冇咁爽快 玩慣fifa一定唔慣
用fifa果種玩法亦比較難玩得掂pes
script黎講 我好耐冇玩online對戰所以唔評論
但打ai黎講pes絕對script過fifa 主要係弱化自己隊波 有時會玩得好辛苦

高拉洛夫係疊瓦式既比賽風格 比一般進攻閘會更加多入中路 係幾正
金波其實唔差 不過myclub既生態就係咁 周街都係黑波vs黑波

點解我響比賽果到搵唔到matchday

辛辛苦苦打咗第二場傳奇兩次點知抽到簡尼，仆街本身已經有隻

第一場抽到馬甸尼，個心情由高空都跌落谷底，真係無抽波運

唔岩個陣用得幾黑都用唔著...
正如我打假翼...放隻防守風格既黑閘上去發揮唔到作用...
擺隻高拉洛夫上去好爽皮

改弱左喇 一開game果陣用 個波快好多

預設球員：主界面嘅efootball
自組球員：Myclub入面

香港時間11點-4點先有

am?

點會係11-4...
UTC時間10:00-15:00
應該係香港時間18:00-23:00喎，我日日都係...

初初未適應係幾炆架

我見平平地玩下
Gameplay 對我黎講真係搞唔掂
都係個句 普通傳過波都唔準
係同fd 3vs3 先玩下
同易抽d勁人 可以打下飛機

我都覺得似偷改咗
依家個gameplay感覺仲差過2020

我日日都係11pm-4am喎
依家3點，仲有1個鐘就完, 你睇吓圖
點解
我係steam PC
你係PC定PS4?

我知道了...真係因為平台唔同, 睇左官網：
PS4係6pm-11pm
PC係11pm-4am

PS4
PC的朋友辛苦了

終於贏埋第二場legend
勁-6入咗一球之後搓到完場

中左巴迪高

嘩

咁撚大鑊

合埋眼用咗25000GP普通抽
咁都中隻黑球Bernardo Silva

FW : Kane / 巴迪高 / Vardy(新中)
教練係唔係要瘋狂打先可以解鎖？

我以前打mc，啲教練係一期期出架，由勁到廢都係，見過施蒙尼、拖舟，甚至果集既香港教練

ML 好難買人

要睇佢本身對球會感情點，同球會肯唔肯放

想問啲轉會係佢會自動update定要手動？

Ic，我想問myclub d週未精選，係咪抽左3次就無

係限抽3次 太抵抽 比你無限抽個myclub直接執得架喇

好彩之前用steam個機制試玩左唔夠兩個鐘就拿拿聲refund
2020最尾幾個dlc已經改得差玩唔落
依加疊埋心水等fifa算數

提高PVP場數就會一路解鎖GP
好似100場咁上下解鎖哂

個教練list每日更新3次，隨機出

咁有冇其他方法抽到個d人？我想要華dee

玩ML啦

如果係週末精選版本嘅華dee，你今次抽咗三次抽唔到就要等下次再出（唔知有無機會出/有排等）

普通版本可以去抽前鋒（可以GP/金幣抽），但機率細唔知抽幾多次先抽到又弱啲

普通版本或者可以有時活動出抽，又係可以GP/金幣抽

ml華dee太老了，要等重生

認真咩有錢就解約金直接帶走佢
冇錢就search list左轉會清單/免簽自由身
就算set到最難談判難度 都只係要多d錢咋禍

個球員唔想來

比多d錢咪得 拉到滿

我無打電腦或者PVP解鎖
我係掛sim 掛左167場左右解曬教練
希望幫到大家

點解我哥狗高普無樣

應該係因為我入左patch

邊個patch?

我中左華Dee

最慳水就係每星期淨係抽3下

開save 簽人難度set 容易

啲金幣點賺？

點解咁既樣

打完legend，係咪可以瘋狂打其他電腦攞經驗書？

係咪呢度嘅巴打？

PSN 見到198蚊 係完整GAME 黎?

係完整game

視乎換patch係會郁到d咩 德甲本身係透過原game既一個假聯賽整出黎
換曬入面d球員,改曬波衫,logo咁樣整出黎
如果兩個patch既德甲有唔同 應該會影響到個ml save
例如patch 1用假聯賽一隊叫a1既隊黎做多蒙特
咁你用patch 1開左ml玩 a1就=多蒙特
再之後換patch 2, patch2用假聯賽一隊叫a1既隊做雲達不萊梅 a2既隊先用黎做多蒙特
咁你個ml檔入面原本隊多蒙特既波衫同logo應該會變左做雲達不萊梅既波衫同logo
我以前係玩pc版 ps4我估會發生以上呢樣野 但我唔肯定
唔建議換patch 通常都係揀好一個patch之後用佢既update
不過依加轉會期都未完 其實你拎黎做實驗都冇乜所謂
轉會期完左你先認真玩個ml啦

一個我好欣賞既pes youtuber 每年都會出片review隻game 內容高質

Matchday、每日登入
不過我呢啲大部分都係買game送果3000嚟

有人冇較球衣
我到底睇緊乜嘢

好耐冇打mc冇辦法答你

全部都係自己人

得第一次clear先有經驗書

啲假動作都好難用下

你打人定電腦

好波啦efootball個matchday
兩場都贏緊2球 去到80幾分鐘個陣對面忽然好疾 結果直接取消左 咩points都無

係對面用特別方法斷網絡，強制無效比賽，簡啲講就係輸打贏要
你記低佢名，去官網舉報佢

會唔會好似pes 2013/14果時咁 玩玩下career (單機）會有話有個青年球員好似邊個legend出現？以前最鍾意呢個function!

好似直接重生

oh..因為以前係會有個無面人球員 之後好似球探話搵到個極似邊個legend嘅人咁

新手入門 ...... 玩mc 打人永遠唔會贏到 領先佢就斷線 對成隊傳說人又唔夠玩 到底點拎咁多coins

有年係咁
但之後改返做重生
有告別賽踢
個堆就係退休重生個堆

哦...咁都好嘅 起碼有名有樣

打電腦拎gp先
儲起佢有box set先抽
然後登入會送coins
Efootball matchday會用預設隊，你會打得好啲，都有coins收
Myclub個啲你就照打，掛機輸又好真係打都好，打到4000分拎coins，再睇埋場比賽拎多啲gp
新手應該好多任務拎coins，咁應該會有好多coins拎到
最後就係佢啲活動叫你睇片會送coins，個啲記得睇，要login自己個Konami account。

琴日用左呢到教個方法，死守等12碼，贏左兩隻經典人

而家多左斷線狗
之前都冇咁多

應該因為有班fifa ut仆街閪轉過黎
以前玩ut都成日見d仆街一輸就斷線大法

打住電腦拎人先

新抵問，點用有時Matchday會用返自己隊波？有時用預設隊？

Myclub matchday係自己隊
Efootball matchday係預設隊（係主頁入面搵，唔係myclub入面個matchday)

想問吓有冇patch 有歐聯首歌同畫面

一球成名射罰球用個球員擋住龍門好似必入

我想問一下係咪PS4 DOWN左 PES2020 LITE, 再係入面買PES2021?

Yes

一早冇左
假人球員但係會有球探話係佢身上睇到某個球星既特質
咁個球員d數值都會幾接近果個球星
果陣仲會特登save&load去刷 其實幾得意
刷c朗模版既假人再買埋重生c朗一齊用

想問下一球成名跳過啲比賽能力值都會升，
但係咪同實際落場踢一場一樣升咁多

以前刷黎刷去都係米赫洛域

2013果集整左自己同fd組既隊，刷到自己

明明17歲得75,6分咁大把

跳過應該係冇左比賽獲得既額外經驗

呢個陣好唔好
無記錯呢兩個CMF好似可以轉AMF? 因為係條中場線上面
同埋3個CB會唔會唔夠守

好似危危地

同埋兩翼會好燒體力

我之前隊ml隊就接近係呢個陣，不過係雙攻中，兩翼體能去得快，連amf都去得快

對電腦都還好，有得慢慢猜空之後放長傳俾兩翼就空哂，對玩家感覺會俾人兩翼屈到傻

其實想要兩個AMF 想多D人係中場前插
因為而家用緊4312 覺得唔係幾傳得穿

4312好難攻，啲人走位好怪，人少就會顯出ai走位on9

玩ml玩到噪，當你贏左幾場之後一定要輸，點sl都會輪。
試過入完對面12碼，2分鐘都無就比人罰球八，下半場開波就彈彈波即入。
d罰球都on9你都控唔到條友出唔出腳。有時根本無按x，條友都自動出。
其實我玩得足球遊戲就為左公平比賽，你搞d咁ge野，根本破壞運動的遊戲的本質。

你覺得咩陣會好d
我之前玩mobile個陣見d人好想要多d amf既陣，呢到係咪都應該係咁呢?

你可以閂左個自動滑產，本身應該係半自動

罰球呢，你可以手動移龍門守近柱，佢助跑果下移翻去正常位就守到電腦

一個我自己既諗法，如果電腦射12m條友冇12碼技能卡，通常佢望邊面就射邊面

唔一定中但機率高

尋日100coins抽中Salah
但我冇3前鋒陣

點移個龍？我右菇控唔到

玩家好似都係一味過頭波屈速，照計4後衛好啲

我記得呢幾年好似都係433既人多

L1+R3

L1三角 全部都係咁玩 一開波就向前斬 自己隊中堅會唔mark人

有冇人覺得對親啲主攻既強隊例如利物浦咁，對面無論身體對抗、速度、體能，甚至連踢個波既球速都同平時好唔同

就算佢既人只係77速，我搵85+既都追唔到，沙拿同文尼又可以屈身位，最癲既係我帶波俾佢撞到訓低連吹罰都冇

基本上次次對利都勁辛苦，佢進攻果陣成5,6條友，防守果陣幾乎係631，但佢啲人係完全唔會攰

我睇好多人都係手動mark前鋒

用隻人遮晒線 個波係隔離飛過都截唔到

不嬲都係咁，係禁區擺脫到之後擺大位射，永遠會俾ai一條友係離門幾碼企係度封到，射高頂走，射地傳走，射到心口咁佢仲識跳起控平時頓到仆街但為左阻玩家入波就cls

到我幾條友埋去封電腦，佢永遠有條路線射得入果下好野

上年體驗過哂
今年佢唔出新一隻即係都係一樣咁撚樣

我玩my club呀 打開ut 完全唔識守

好難轉身
尤其你身邊有人
你可以試下漏再轉身
或者做1、2

拎波得身位先，如果單箭頭就好難架啦

yes

玩開單機 今年想回歸pes
想問pes有冇好似fifa咁keep住每星期update最新球員rating/狀態？

利伸: PC

一個星期有一次liveupdate 主要更新上個星期現實進行左既比賽既球隊陣容
亦都球員既狀態更新 貼近返現實
pes既rating調整就唔係咁顯眼 呢方面我覺得fifa做得好d清晰d
特別係可以上 已經查到曬改左d咩rating同潛力

有冇人一齊玩co op

thanks

如果fifa or pes做到實時update ml/manager模式就好
根據現實排行比分等update個模式數據
一開新save時就係用返現實個數據做背景
有真實感好多

例如我而家開巴塞就係2戰2勝
而其他隊既積分排行都一樣

垃圾k社係咪等5號先一次過update埋d轉會

ML有冇方法Train到球員啲氣
成日踢到60分鐘左右就冇氣
同埋係咪一定要set release clause先續到約

k社無可能 無版權

試下逐下按r2轉

點樣防守 成日好似mark唔到人咁😓

下 姐係如果你遲左開檔 咁要跟返現實咁已經踢左幾場既積分
咁隨住時間愈後 仲邊有人會開新save玩啊

不如講吓用咩DNS 同人pvp 對泡菜同支那都lag 唔係卡卡吓果隻lag，係慢半拍果隻 感覺讓賽咁 1111用過 感覺好似好過isp比果個

呢個唔關自己事
係佢地鍾意開外掛或者佢地有個加速器裝左就會lag到仆街
最憎同泡菜/支那打機
成日入波又要慶祝哂時間，輸波又send message黎串鳩你

想問如果我食球員，需唔需要俾肥料升高幾級再食會多啲經驗值？定係肥料升唔升都係一樣？

我知佢哋好興裝加速器 但係加速器唔係只係加快佢自己 仲會整lag對面？

會架
對面會lag
我聽呢度啲巴打講過係咁
大陸啲網都有講過係咁
因為佢地係翻牆玩唔加速打唔到連唔到線

話說pes 係咪無pro club mode?
見咁抵想買來玩下
有就ps4 version
無就 pc version 可以裝realism mod

好似蝕架喎，養肥被食果個再拎去餵反而少左經架好似，以前試過

係，冇proclub

訓練果度揀焦點訓練，有得揀力量，就係升體能

都係遮線，然後上腳果下拍埋去，上左腳就好難標到架啦，要搵個無傷大雅既隊友過黎幫

ic...
有三張軒神，兩張法比加斯...

想問下幾時有psg抽？

軒達臣啲技能卡好勁

冇人知
等公告

pes2020啲patch 2021用唔用到？

但我見佢有11 vs 11
亞洲易唔易match到定好難？

no

pro club係你自創人 可以慢慢升上去
pes只係有得用game入面既球員 一人一控一個咁去組成11vs11
一場打完就算 冇升lv果d野

個11 v 11 public lobby 多唔多人
我見歐洲會有league玩 但亞洲暫時未搵到
fifa pro club升野個d升唔升都算啦

冇玩 答唔到你

如果三張黑球換一黑球係有得選擇定係隨機抽架想問

我真係好撚憎支那豬

支那同泡菜打機真係特別冇品

聽日

留嚟第時換隻想要既黑波,例如你抽極都抽唔到簡迪或者好難抽中既夏蘭特(建議有三隻金波重複 唔使諗 即換夏蘭特呢隻野係現時後備神兵 後備出親嚟都轟幾球 幫我反勝唔小)

有得揀

星期一

支那賤D 加速自己仲整LAG人

三張換一張可以自己起佢個List到選擇的嗎？

放心 全黑波任換 但係係普通黑波

你d仆街垃圾ai真係弱智到忍受唔到
隊友on9都算 自己控緊果隻都唔聽使真係好白痴
一次次試著欣賞佢優點 但一到劇本波果下真係想扔爛所有野 以前日日屌fifa劇本波垃圾 唔怪得知 個對手仲垃圾 根本唔使進步老實講拎黎整fm好過 浪費哂d咁靚既畫質 個gameplay係我人生玩過最垃圾既game
我寧願你出個pes2013高清重制 好過哩舊垃圾2021

一個殘酷既事實 呢個年代就快去到冇足球game玩得落手既日子
本來我都諗住fifa/pes 2揀1 睇完fifa d gameplay片同其他人既review
都係得啖笑 又係可以由後場加速跑到前場既game
一係就pes咁多劇本好難享受到趣味
一係就fifa咁少劇本 但ai企定定比你任加速任過
場場大炒但係feel到人地係送d入波比你 都係冇癮

真丫 fifa係操作簡單d gameplay爽快d ai都好過pes
不過玩耐左其實下下都屈速好悶
以新手角度黎講fifa會玩得happy d
pes就另一個角度去體驗足球 有d細節位係好真實
但衰在佢係要破壞你體驗 本身都偏慢 一中劇本果陣種體驗感我諗冇人會覺得好玩
而加都1516緊買唔買fifa 見到fati冇真樣又冇巴塞球場又有d卻步

FIFA 等1月 50%off 先入手算

係又大腳直線唔係又大腳直線R1狗衝屈死到底悶唔悶
係咪有咩問題好難防

其實近幾年d足球game d內容大多數都係好似今集pes咁一個簡單update
賣咁貴把鬼咩 gameplay畫質都差唔多 更新下人樣同陣容
不如以後都係每年正價賣2舊水吧啦

PES下年用新engine

online係咁玩架啦 為左贏你覺得d人會跟現實咁踢波咩
連續一腳傳球做one two 乒乓波咁 用最有效既方法去贏就得
足球game既發展雖然透過online賺到好多錢
但同樣足球game最重要既內容某程度上亦比online對戰累衰左

一俾隻game劇本左就所有野慢哂

跑得慢，一俾人追到埋身就直接被撞開搶波
傳波慢+唔準
傳幾碼波拉弓拉幾秒
射波永遠冇力+低準繩度
體能去得勁快
走位一係企死位，一係走死位
L1轉人中左bug咁有delay甚至冇反應或瘋狂轉錯人
搶極波都去翻電腦度無限second ball之後輸

一劇本左基本上點打都唔會贏，理得你全盛疤對支那都好，一樣俾電腦入一球之後鳩到尾

轉engine收返正價冇咩問題
同一個engine 又唔係真係有咩大突破其實集集既內容都係season update
fifa最近幾集唔好話gameplay 我連畫質都分唔到有咩唔同
pes柒左咁多年 都識今年認衰仔 認係season update 收平d
fifa幾時先可以話比人知集集其實都係差唔多 update人樣/轉會就推出黎賣

fifa今年都算大執cm正價都名正言順
16-20真係一撚樣係有3集叫有個hunter mode玩下 冇hunter之後除左多左適時射門同垃圾記者會真係乜柒都冇

cm都要睇定d先 可能同上集開頭一樣好多bugs
暫時已經知道個gameplay係同上集一樣可以由頭跑到尾
後衛會追追下收步放你入去

gameplay就算啦 反正都唔係為左模擬真實足球
只不過借足球搵錢 你當係cs咁囉 你中完槍仲行得走得攞住支狙通街走都唔真實架啦但有時太真實又未必岩市場口味 pes自己唔爭氣 明明gameplay整得唔錯 但個物理尻尻下又重劇本影響公平性 唔知想點

今年FIFA轉過來，有好多嘢未熟習得哂...
輸就預咗，對住啲認認真真去玩去組織入你波真係輸都會輸得開心，Enjoy個過程...
下下大腳直線R1狗衝球球一模一樣玩到好無癮...
唉我唔知...

你講開波大腳狗衝個下?

唔係啦，有啲真係會知，不論你後防有冇人佢拎唔拎到個波都一定係L1+O大腳斬上去...球球都係一個樣式...
可能我廢啦...

傻9 game黎 gameplay仲西過fifa
D人轉身 慢撚到 企定係個波面前都可以漏

羅賓奴一爆態就好用到痴線，球王咁

又預到個斷線狗
輸4比1就斷 垃圾

好似終於摸索到點用洛賓，因為佢冇扭波技能所以要善用右菇+r1快速變向，或者右菇再假射cup過人

不過體能差到仆街一定要移入中路了

邊度用到Robben同Robinho

Robben 係Groningen

記錯，以為退左休

其實一直有做live update

係退左，今屆復出

羅賓奴夏天離開左土超，依家應該係自由身

敵人既禁區，就係羅賓奴既遊樂場

但d轉會一路未update晒

個 LIVE UPDATE 係慢半拍同未必做足晒所有轉會
你要足晒一係等到佢出更新 一係就玩 FIFA 無其他方法

一路屌k社老母一路等

真，2021 5星以上劇本依然玩到想掟掣
堂堂一個伊巴俾啲不知名後衛撞到甩波
不論你頭頂腳踢，門柱一場必中幾鑊
失控呢啲更加就不在話下，搶波就算馬甸尼都好都搶唔撚到追唔撚到啲不知名前鋒
我寧願你黑鳩我吹我紅我又好，都唔好搞到我隊波弱能

等22號大更新啦

你依家玩fifa個轉會都唔係最update啦

呢個真。
打運動game就係追求公平性。屌玩劇本有乜開心

玩左一星期PES....終於等到FIFA出
2者可以比較下了
我都係主力FIFAPES盡量每日打返幾場

我覺得雙修勁難，我fifa成個智障咁

仆你個....PSG中兩隻馬昆奴...
拜神中隻Neuer...轉頭出去抽Box Set又中隻普通Neuer...
是咪玩9me....

我們將舉行登入活動，以慶祝PES 2021邁出新一步。

活動期間登入myClub，每天可獲50 myClub金幣，最多可獲350 myClub金幣！

■ 活動期
2020/10/05 00:00 - 23:59 (UTC) - 50 myClub金幣
2020/10/06 00:00 - 23:59 (UTC) - 50 myClub金幣
2020/10/07 00:00 - 23:59 (UTC) - 50 myClub金幣
2020/10/08 00:00 - 23:59 (UTC) - 50 myClub金幣
2020/10/09 00:00 - 23:59 (UTC) - 50 myClub金幣
2020/10/10 00:00 - 23:59 (UTC) - 50 myClub金幣
2020/10/11 00:00 - 23:59 (UTC) - 50 myClub金幣

自己食自己 期望爆倍經啦

中唔到Mbappe

Winning真係開心過FIFA，黑球送俾你咁...
FIFA抽九年都唔會抽中...
但又冇好似FIFA咁有個轉會市場俾你賣球員Bid球員...

PSG
Marquinhos
Marquinhos
Pablo Sarabia

拜神
Neuer
Alphonso Davies
Kimmich

隻game已經無乜人玩
仲唔送俾你咁抽 就真係無人玩
日本game有良心 有保底

Ut可以乜都無 但d人都係咁課
仲要係咁奴

得球探 bid

我仲差龍 仲用緊銅波龍

一抽包皮 雖然我唔打myclub不過都爽

抽咗
基拿比、甘美治、戴維斯
迪馬利亞、甘佩比x2

4抽gp box，拿華斯、盧卡古、3金，7銀

除咗甘美治、戴維斯、甘佩比，其他都無用

想問下你d過人係撳咩掣的, 我1對1完全唔識過人, 永遠被電腦連人帶波鏟到飛起, 仲要冇犯規

my club係咪即係同fifa ut差唔多玩法?

我只會抽100

首先放開個跑掣先

跟住呢?

其實唔差啦
Marquinhos、Neuer、Alphonso Davies、Kimmich
2021依家個個人既球隊都係頭重腳輕, 你呢D後場球員全部夠格可以出戰一隊

用右磨菇 推波

Davies勁野

係

可以爆升能力

最易禁錯制 成日一轉game就好易禁錯落剷
玩pes用圓call電腦壓跟住fifa一尻剷左落去

TEAM AB...
獻醜了...

可以setting 轉返

B 隊我用銀銅白波

有呀我有隊銀銅

認真 係你廢 啱啱開game果陣L1+o就勁，第二個禮拜就比konami 削弱左啦， 爆力個波都慢左好多 一樣係用碧咸斬 依家斬十球先接應到1-2球 我都唔知點解你講到球球都比人咁樣入 我又冇，唯一解釋就係你廢

對唔住囉

祖雲達斯係咪未出

右菇，轉做低速盤球先，電腦就易標波/捉路，最基本其實右菇推幾步之後r1加速已經過到架啦

你睇呢張gif羅賓奴一上腳，佢左邊條友已經標過龍，之後我就r1推走左

暴力足球

thx, 今晚試下先. 而家淨係夠打top player...

我覺得你D人腳岩踢4213
主攻：
紐亞
沙卡 馬古 馬昆 戴維斯
普巴 甘美治
老馬
沙拿 路明 兒子孫

主守時開「鋒線拖後」變4231：
紐亞
沙卡 馬古 馬昆 戴維斯
普巴 甘美治
沙拿 老馬 兒子孫
路明

狀態好可以替換：洛里斯、軒神、比比、奧巴

係 今期都無好野 隻隻都係加1 加最多得psg加耶 ，等星期四精選 應該有隻勁啲既利雲

我中艾拿巴 馬昆奴 加拿比 紐亞 加耶 伊卡迪

唔怕，慢慢黎

右菇盤球如果向後要小心，2020就有bug既，2021就唔知了

2020條友有機會會不受控咁自動拉多幾秒，但拉一下後再向前算係ok實用既

多謝題點
唔記得咗馬昆可以打CB...

關廢咩事呀 宜家就講個個L1 三角圓型 傳入去中間 我對親d人都係咁打 你好彩就控到個cb頂到 一係一早3角叫定個龍出 一係你控得快 逼條友長傳唔到 講真岩岩玩 鬼估到佢中圈後傳就長傳俾個前鋒跑咩 仲要俾佢傳到 會見到自己2個cb企定定唔郁

中mba加利雲
但我想要後場多d

兩隻大獎
但今集真係唔缺前場

但我仲差兩翼

好多掛機L...
經常入一粒悶玩Skill到完場...
剛剛遇著個唔知係咪不忿入佢一粒玩玩下開始搶波打
唔掛機咪好地地

我自己唔覺好多人咁打既 係咪唔同分對既人唔同 我對手多數係技術流 玩傳控

不過今集多人放L1+三角都唔出奇 因為回防速度好快 傳多二腳對家己經係哂禁區頂

有son mba 福 6木 仲有馬勒當拿

無翼就踢4312或者4321

何sir 話 破密集要拉邊

真 我竟然唔想中利雲 包皮 有C7 費托 幾乎唔使要前鋒

剛今年先轉會開頭唔知Matchday可用完整陣容就On99用隊垃圾去打，屈到得返二百幾分
啲後防真係可以企起度硬直唔郁睇住入...
而家習慣咗PES個操作又抽返多啲強啲既球員就好返啲...
起碼少好多硬直冇咁易俾人屈速....

何sir有無話你知兩閘可以打哂邊路

好喇 其實我教練仲用緊開始果個
仲未解到主流聯賽既教練

之前幾集myclub都係缺兩閘同中堅特別係閘

原來你打md 緊係瀨嘢啦 md不嬲特別Lag 我d人都好多時會食咗啖豬油咁，對低分都可以比人炒

我見拜仁咁多後衛 諗住終於可以補強返防守
點知一隻都唔中

係呀因為想要金幣同埋抽波就膽粗粗去打...
On99剩係買咗Standard版起手全白球...

唔好對抽野有期望

上集有六定七個黑波曼聯人抽

想抽普巴、福仔起碼一個啦

點知抽既係連加特呀屌你老母

依家仲有得買喎

Btw 你打咩陣 個陣都好重要

剛剛轉呢個，今日抽完100幣前中後齊腳...

想問宜家有無邊個patch有德甲，啲波衫又高質？

有連美斯仲想點呀 而家你想抽都無呀
我發現我每個禮拜抽人都會抽到重覆 普巴 華拉提 軒達巨全部打孖上 爽

你個球隊精神要升高，否則球員會on下on下

轉打4312啦 萬能陣 攻守兼備

教練唔係貴就好，最緊要陣式&戰術岩用
我都係只係用緊開始果隻4312教練，好洗好用
其他果D管理能力可以用道具升
呢隻4312教練我升到820管理能力

佢中場中/防中人腳唔夠, 4213較好

我2020抽到三個迪基亞

中黑CB2萬5中麥🐢

中埋艾拿巴全黑陣

勁人

聽講佢接應死球好勁

呢個好用
2019果集無啦啦成89定90罰球，2021應該得翻75-80啦，根本罰球唔算勁

中後場通天老官

中多左隻 可以無限sub 一人打一場

剩係講黑球
有隻AMF迪里亞尼
法比加斯
貝拿度施華頂CMF
軒達臣頂DMF
應該夠掛
再睇睇佢地啲風格研究下先...

你抽運係好啦直頭 雖然無紅卡

你連著抽？好易重複喎

81精神 拎出去打md都幾難贏

開始果隻4312好野嚟 上年打到尾仲見人用緊

馬昆奴可以打防中 搭神軒 普巴 夠做啦 4312防守力勁d麻

試過抽MD啲金球中兩次黑...
唔好彩有重複兩隻法比加斯...三隻軒達臣...今日中兩隻馬昆 出去抽次BoxSet又重複一隻紐亞

係呀好想要咸爺

有無PC朋友打Myclub友誼賽 交流交流

2.幾%都抽到黑波 平時抽人唔好連續抽 好易重複

如果勁既重複都有用 一隻回氣 一隻打

係 有時中左心水反而即抽多野 搏佢重複要嚟食

已經唔記得重複食有乜好處

有機爆升

法比加斯我食咗
軒達臣留著博多隻換其他
馬昆，紐亞應該會留著用

中左兩隻艾拿巴勁爽

咁仲唔開餐

遲下先等中多隻黑CB就食

呢個陣仲點踢呀....

見到麥佳亞91就想笑 利申獌

等8號買fifa算冇心情同你係度抽獎gameplay
一時快一時慢 慢撚到好似玩緊gameboy咁
2020年仲可以整d咁既質素出黎 除左畫質之外根本ps2水準

呢啲魚毛黑
你地果啲成版都係紅卡金卡傳奇時刻乜乜乜果啲係乜嘢

唔怪得岩岩果場咁怪....我打完一場電腦再轉去MD....同一隊波 但D 人慢半拍咁..痴撚線

係呀 md好撚伏 好易陰溝翻船 ，不過有時都會你好順 對家好lag比你炒

我睇過，每晚PC Matchday兩個勢力加埋得幾百人，所以唔理網絡質素都配對畀你打，所以Matchday延遲好大

Bayern : Pavard , Neuer , Alaba
PSG : Icardi , Verratti , Marquinhos

點升cost ？

件波衫點拎架？當年3冠王

PC幾百人 ps4應該一 二萬人 仲Lag

買曼聯版

人多先易連到網質好嘅人

換教練

岩岩買左隻FIFA,真係唔慣,起手D人廢到閪咁場場俾人炒十幾粒
好似被虐狂咁

連線打？

係呀
Ut冇人
人哋已經全金
到我頭先打幾場抽幾下之後先好啲似返場波輸1-4

我上集開始玩
都唔知原來食重複會升多D
淨係知3個重複可以任揀1個同稀有度

想問下岩岩完左轉會
而家玩master league係咪會update d球員啦？

岩岩完3個鐘 就有

其實想答你 點會咁快有
有 就真係好有效率

抽唔中mbappe

22號呀好似

22號應該有大update 到時可以開新save
The following leagues will be updated to the 2020-2021 season via a Data Pack scheduled for release post-launch on October 22.

22號
咁鬼耐

唔係2022年仲想點

只玩單機係唔係同20冇分別？

等德甲Patch要再耐D

好似星期四 先會有

等唔到 可以人手轉住先

仲可以用道具升cost

咩道具？

Each item will increase your Management Skills by 10 points, allowing you to add better players to your squad.

Similar to the Familiarity Boost, this is something that you win randomly during time-limited events - still, you won’t get them as often.

To use this item, you will need to go to the CLUB HOUSE / SQUAD MANAGEMENT screen, select your manager and click the "Manager Menu” button. There, you can apply the “Management Skills Boost” item.

如果我玩緊普通版想買多隻球會版係咪會送3000金同埋碧咸？我係咪要洗Game再買？

我都買左普通版....想買隻碧咸...輸幾場都係罰球必入

點解唔一早買咸爺版
入20 lite買 仲平過你就咁就買普通版

可以用住非官方先， youtube 好多

隻驚AI 射 好屈 咩難度都會入硬咁

咸爺係玩myclub先有wo

如果開save 咪人手轉自己玩果隊

我知 講隻驚AI 射罰球好屈姐

我都係見8折 先入手

隻驚99地 你拎隻人守近柱就得

大約幾錢

我買阿仙奴版 185

因為岩岩從fifa轉會....咩都唔識

岩岩轉返去fifa乜都唔識

剛轉會唔知
手已滑
原來可以用原班隊伍不停打都唔會扣合約扣體力
唔怪得見啲人儲GP儲得咁快咁啦...
Standard版用自己球員不斷續約儲唔到幾多GP

用原隊無得儲錢/球探
所以基本上主要用途係得解任

係咩我打咗場自膠冇留意到

乜都無㗎
但可以用嚟幫一隊回體

fifa由12玩到20
唔玩UT同PRO
岩岩DL隻PES2020 DEMO其實都唔係咁差姐
想轉會PES CAREER點睇

回體唔用佢啦
用金銀隊升下人好過

我回體係用4星隊, 主要係D後備黑波+潛力金波
都羸多，其次和，好少輸, 拎GP亦都拎到經驗升吓D後備黑波
我覺得金銀波升黎無用, 因為金銀波根本唔會擺到去一隊

其實舊幾水係抵玩

利申 fifa08玩到20，今年暫時轉左Pes, fifa遲d先睇下買唔買

2020demo好玩過2020正式版好多
唔少人當年玩完demo之後以為正式版都會唔錯
之後中伏就屌到仆街
fifa同pes都出名demo唔差之後正式版改到仆街

會轉返fifa gameplay 我搞唔掂

我而家勉強砌到兩隊
B隊都係啲後備黑+金
有啲金真係幾好用既咁老實

等50% off 先買FIFA

皇馬隻Diaz 用到嘔血 成日唔中龍
Che adams 能力低過佢仲好用

因為劇本係ml先最嚴重

FIFA都好早買咗，但PES我又OK...
再操熟啲個操作我又覺得好玩過FIFA
玩完PES覺得FIFAGameplay畫面好膠啲人好似輕飄飄咁
同埋啲動作好合乎人體工學

點合乎法 d轉身慢到 傳波又99地
前中後 隔得勁開

我打少咗隻字
我係想講FIFA啲動作好唔合乎人體工學

D sm太勁 可以狂扭
Pes係太怪 明明轉身傳到 係轉唔到條腰咁
面對面 傳控有時都唔得

對我黎講 仲激氣過打ut

PES啲AI 99地係一件事...
我自己覺得佢啲不安定因素做得幾真，例如個波好快傳埋來拎波果下按錯方向R1可能會唔痴腳，成個波彈開咗...人堆入面撞埋一齊你眼望我眼搵波之類啲不安定因素做得幾好...
FIFA就係「遊戲感」重啲...節奏快，啲不安定因素比較少，快上快落爽得開心...咁樣

或者拿個比喻...
賽車GAME咁，GT 同 頭文字D...
唔講真實數據呀AI乜乜啦，前者炒埋牆會失速會停低，後者炒牆冇事，仲可以變成利用撞牆減速入彎...
之類。

Pes 可以完美重現現實猁輸俾維拉嗰種鳩
後防派膠
成隊唔願郁
控腳波都甩
球員食左豬油咁
只不過對玩家嚟講咪唔ok囉
你整咁多不利因素俾我
我唔爽
所以隻game就垃圾

難度越高發作得越密

祖記pool 幾時出

即係玩開GT可能會有人覺得頭D好假唔夠真實唔好玩，玩開頭D既又可能覺得GT做得太真，我想要速度感要爽姐技術唔好成日炒牆停咗起度會玩得唔爽冇咁開心之類....

我都係分開兩隻GAME單獨去睇...
優點缺點兩隻都有...
唔想去比較邊隻好玩啲，係都要比較既話咪PES偏向真實啲，FIFA「遊戲感」重啲囉...
各有玩法...

正如我樓上有講賽車Game既比喻，我要玩真實咪玩GT囉，我要爽既要快既炒牆失速唔爽喎我咪去玩頭文字D囉...

以上純個人意見

打極都解唔到Zidane個4312陣
究竟要打幾多場呀
我需要個打兩個前鋒既陣式呀

起碼都一百場

我想問遠射 應該用r2+射 定直射？（會控方向）

直射，掂個波果刻撳多下射波

同埋回後撞射個力度會好似bug左咁超勁，75射門力都射到95咁

想知你係咪真絲打黎

女仔對兩隻game咁有見解真係唔易

係
細個鍾意打機，好多機都有過直到PS2停咗...
身邊男仔FD多，經常去睇波打Winning所以又識啲咁啦...
呀男人又鍾意打機所以又成日打...

點後係直傳定過人傳？

2021應該仲有

要睇吓係咩球員，咩位置

正中間：直接射，撞射會大力啲，有助跑比企定射會大力啲，有遠射技能更準啲。

兩邊：有啲球員無遠射技能，射門力量亦唔大，但有遠距離抽射技能，用R2+射更好。

advance shooting難左咁多

呢個罰球教學幾好玩

我點射都射唔到咁旋咁入

係間中先射到咁旋但會飛出界

但發現r2點左角度之後再射呢個玩法幾得意

可以買 邊洗洗game 我地買4-5個版本啦

FIFA我年年都DL個demo玩 比較吓 不過硬係接受唔到佢D人跑果陣好似月球漫步咁 動作係FF好D既 不過戰術就winning好好多 FF隊隊都巴塞咁

你要控個波去想傳個方向先傳到 吓吓都咬哂腰都傳到仲唔合理

200幾場呀

手滑了 咸爺開心使用中
又，送抽第一抽中隻法明盧

幫佢再加個技能啦 推薦單觸傳球或一控即射

重新開始？

研究吓

唔係，佢個Edition版好似每日送抽一次抽足30日...

有每日送一抽㗎咩

等d 精選pool啦 唔好抽普通個d

係掛...佢係咁寫...
買咗佢就有俾我第一抽中隻黑，剛才過咗00:00又俾我抽一次中銀球...
果啲2.9%黑球 一次三隻果啲廢抽...

佢送的...
其實咩叫抽Pool，唔明

定係30個星期每星期一個咁...
可能係我遲買佢補返上星期果張俾我咁...
我唔知

一星期一抽呀 連續30周 唔係每日

今晚MC Matchday 4場4勝, 尾兩場炒人6比0、7比0
我好似熟習左2021, 熟習左延遲慢速情況下踢波

寧願佢轉晒做coins 俾我

係每個星期一次呀

即係抽野 大巴黎pool 拜仁pool

抽2.9% 真係 精選仲要up 埋能力

我第一抽係轟施華 但佢今個星期狀態得E
放左落雪櫃 無用過

哦果啲我有抽呀由其起手乜都冇...

真係好

女玩家仲要係打FIFA winning

都唔係叫你咬晒腰咁傳 係現實傳到 佢傳唔到
你估我第一年玩足球game咩

你係期望禁傳波制佢自動幫你轉個身然後先傳？

買完2021仲可唔可以玩返20
21係當新patch cover咗20?

no, 2隻獨立game黎
可以留意下有無人整2021 patch落2020

如果想玩哂21之餘
仲想玩下單機20，有咩建議
點買最抵
利申應該同fd對打多過玩online

百幾蚊買隻2021，已經最抵

我想玩埋單機20
就咁down 20lite?

21都可以單機㗎
另外，Lite係免費，係玩online的

21 巳經係有埋單機

又話80分鐘後換人唔會減contract既
照減...

我意思係想玩20年版嘅球員名單

無奶油踢加時？定補時太長

呢隻game寫ai既人係天才黎，2016果集都識走出界去助攻走位

近年就係明明讓左條內線俾佢，佢都要走大外檔，然後走到去你後面發覺冇位就唔郁

我其實企左好撚耐，對面個電腦同我一齊企

我都試過
果時電腦1分夠護級，我唔標佢，佢唔攻勁醒目
Ai有時幾醒

我以前打bal，啲杯賽計作客入球都出線既情況下，我果隊都會全攻型

近年冇乜遇到呢個情況就唔知

當年帶隊英超下游般尼定乜春打歐聯，首回合對鍠主場0比0

次回合作客1比1跟住電腦下半場全攻

PES 2021係咪冇LITE架?

我直接唔換人算

經常打側翼交替 快速壓迫好耗體力

快速壓迫真係好快就冇哂力

聽日係咪有新一批精選球員抽

有人買晒5個Tim

咁癲

上集玩開啲忠實Fans買哂5隻起手唔齊11人最少都8隻啦

上集有玩 應該一開始就有5隻icon送俾你抽

鬼有

前提要你上集有5隻icon 我fd有 今集一開始就有得抽5隻

係咁既咩

唔一定要icon ，有十幾隻lengend都得

一開波唔識玩用哂d coins黎抽垃圾 ，後防得銀卡用
宜家先知有必中黑波pool 但又無coins抽
邊個edition送既人好用d

C郎同美斯囉

祖記-C7 巴塞-美斯

我有個金波中堅 係用球探 之後100% 中

無咁快有，通常係出game一段時間，等人畀錢買哂game之後先會出免費LITE版再吸人流

唔係icon，係上集指定數目傳奇送今集指定數目icon，好似係13隻或以上傳奇就有5隻送

想問下myclub 92羊 94華迪 利雲
用邊個打正前好？

咩陣式 咩人腳

個人偏好 奧巴>利雲>華迪
都要睇你打法同埋對手戰術去用人

奧巴：速、射、盤
反擊強，可中可邊

利雲：射、頭、控、身
陣地強，禁區王

華迪：速、射、體
反擊強，體能好

歐聯分組賽五連勝，本身最後一場對馬會都打算鳩踢算，結果鳩踢既波永遠係最易踢

由4141轉左做4231，最大既感覺係amf要用傳統十號先有人派牌，如果用影子前鋒就冇人停波

雙防中就比較多機會俾後上射波，雙攻中就攻中射波扭波機會多，但俾人打反擊就好危險，雖然上季聯賽都係失得6球但都好多險象

不過感覺都係4141好啲，進攻是最佳防守

點解有球員有中文?

玩到第三季終於係winning贏到亞冠

外援堅持只用3+1

自己改

同我一樣用卡蘇拿

不過佢體能差，我將佢移入中路做傳統十號，有空位就自己扭、射，冇就分俾隊友，幾好用，雙槍將，有扭波射波技能，係射波廢啲

咁樣屈我控甩波唔洗玩啦

隻中堅控球盤球都就黎75已經

間中一定係有呢啲on9嘢

我已經係手動控條友封哂條線，點估到佢屈成咁

除非你話控球得5,60既中堅就話，7字頭邊可以控到咁，你話控甩都係漏左個波，佢直頭係個波撞走左隻腳而繼續碌走職業球員邊可能唔lock實個腳腕踢波

瞓前終於解到Zidane個4312啦

乜施丹有4312咩? 我嗰個好似係433 黎既?

今集啲人好似唔撚識走位咁完全. 企定定等波到. 次次都企係人地後衛後面

死證，上集都係咁，永遠攞到波，隊友走位都係走去人哋後邊，你話係人哋走去隊友前面都冇咁嬲

伊卡迪 好唔掂

用華迪 場場點都入到波

其實如果你之後會課金抽人
你買佢幾個球會包係抵過你課GP

100% xbox one controller

on9更新冇trasnfer update

黃金150蚊仿xbox for windows
玩pc game唔洗set掣幾好
壞左都唔貴

另外周街都有4，5十蚊仿ps2果種usb手製
其實都唔錯，不過要自己set製
夠輕身，夠平壞都唔怕

中一次都算啦仲要中兩次
我想要Neymar呀

我中了屁馬

DANTE已經廢...仲要俾兩隻我

今星期Team of the week 有咩人抽

呀男人中哂啲我想要既
麥巴比，司機，VIEIRA，PIQUE...

送左個黑波球探俾我 必中icon

我冇加其他球探落去當抽獎就咁單獨用咗了...
中蘇金寶...

呢個時候我會轉一轉攻守level/陣/戰術

百零蚊仿果個我次次一年都壞

clsxbox one3百幾有幾貴丫買正版好過啦叫人用d19野 我買gtav果時買落依加仲用緊 你唔扔制基本上正版制都唔會壞 好抵用

想請教一下， 我抽到3張一樣的黑波人， 換邊個好？

幾抵抽今星期team of the weak

都係c郎或美斯

你哋玩mc, 都係vs cpu 比較多嗎？

對人唔夠打

唔中neymar

中個金波廢鳩

中左韋拉 好屈

唔係唔想打人
係搵勁耐先搵到人

特別活動個d快少少 但都算耐

謝謝， 我喺psg果pool抽左同一張三次
1/8 3次

我試過一場online 對面全隊黑波，之後去咗玩番ml🤣

vs cpu 玩到超級球星了

勁想要
雖然後防唔係幾夠人用...蘇金寶都好...
防中好多人可以打...
Kimmich, 馬昆，軒神，咸爺...

碧咸打防中好廢

冇人用先頂...
未抽到Kimmich馬昆時我用軒仔打

軒都ok既，技能都幾勁，但硬係冇乜能力好top咁，速度、身體質素、遠射、長傳，樣樣有少少，多都冇

我見過有人用嚟打rb

我kimmich打右閘，無右閘

想中隻James或者son, 最尾中咗隻neymar... 但真係冇咩愛

拎黎出波、斬死球

甘仔好似唔太夠速度

見到超級球星啲入波就好冇癮

送果個icon球探應該點用 唔明係點樣用球探抽人

可以比gp bid 5星球探不過好貴
熱門果d 6位數最少
一係就咁抽左算
最衰無免費 5星球探

可以就咁單獨用當抽卡...
或者去Bid其他五星球探一齊用...
例如想要老馬，夾隻國家阿根廷，中既機率大啲咁

中左派路 但好似無乜用

一抽中屁馬搞掂

直接抽就得

5星球探 貴到傻

最後一抽先中

我用屁馬 邊路一下rainbow 就過 之後助攻入波

屁馬呢招online都好屈

叻準中迪比細路

屌成日贏緊人地三四球
對面就突然食左春藥咁
追和或反勝
有無人都係咁

點睇朗拿甸奴同卡路士
朗甸好似唔係好勁咁 可能因為我未升過佢 剩係試用過兩場

原來流傳已久既大步推係做到

本身想bid意大利5星抽馬隊 但原來市埸無
煩事煩就咁抽算 慳返d gp
點知一下中雲巴士頓
好似好勁 好想升爆佢

中Dante childwell 同金波

抽唔到SON 好想要

點禁？ 我二吓R1推唔到咁大步

細哨係金卡中最勁果幾隻之一 升得過 我有

唔急住用擺吓先，年年都會有活動送五星球探

神之第一防中

片主話要用埋R3 可以去training mode試下

佢好多野都特別搞過，除左慶祝方式，幾個扭波技能都係佢出得最勁

13分鐘就直紅既中堅仲高分過佢拍檔

完美演繹咩叫少做少錯

俾16歲，71罰球既伊巴入到遠程落葉球

有人用呢個畫面玩好攪笑
但睇哂

bid緊 好緊張

可以留一排
過一排就會冇咁多人bid 會平啲
同埋可以自己試下sim啲少人用既球探
唔好用大路野/上網一google就search到既組合

成隊變哂垃圾

仲有個決賽 先係真bid

黑波用coins 等精選抽仲好過

我覺得呢個系統好賤 最尾個回合唔比人睇其他人既出價
大家都係盲中中咁去出
有時第一名果個出高左好撚多

現實都係垃圾

Match day要用咩球員先唔會無態

高左少少 但好滿足中到心頭好

全隻game最貼近真實足球世界既一刻

有得捉路

一個暴聯球員都無

講真 如果唔係佢出featured players呢樣on9野同埋集集起手送咁撚多野
個球探系統其實係一個有深度好多,長遠發展好好多既系統
周街黑波 根本冇乜人會重視個球探去砌組合

中左未

我有 金銀波 自組

用黎合legend
一年佢都係送兩三次到
都係bid兩三次
告魯夫韋拉嗰啲好用過精選

中左 抽完 我隻巴迪高無左啦

早兩年仲閪
球員正常能力係30lv
agent抽都係30lv
用球探合得1lv

我淨係2017果集玩過myclub
唔敢講依加個生態係點(不過估都估到好撚差)
當年係10000gp抽一個波
唔似依加2萬5抽3個
當年冇featured players 冇咁容易咁多黑波
大家都係慢慢farm去抽波去清pool
出去bid球探+自己farm既球探 當年好多時用2,3萬gp就可以砌到金波 絕對好過運氣抽波
特別係你睇住d組合去砌d你想要既指定球員
因為當年唔多人重視個球探 一係就全部都只留意d5星球探 其實3,4星砌到金波都已經好洗好用 當年用球探砌執撚到好多平野
我覺得果陣襟玩過依加
估唔到發展到依加好似變左係一個sandbox 入面人人都係黑波隊

同埋大家用來用去都係個十幾個球員

呢隻老馬好似巳經係最高能力喇

咁課金隊 正常都係用最勁個十幾個架喇

我始終覺得數據唔夠多 參考價值唔夠高
個市場唔夠大唔夠多人參與 個價格起伏都會唔穩定
講到尾都係個球探系統唔夠重視 又比featured players搶走大部分既客
如果個球探系統搞得起 其實會幾好玩幾刺激

主要係我想慳水 同唔想抽完佢俾d 唔岩洗既球員

我知可以 但你睇個圖就知 呢次唔會係17萬左右附近 亦唔會係30萬會bid到

咁課金都應該有個門檻 唔好咁低
有d online game 課幾皮野先整到把全ser獨一無二既最強武器
全ser可能得幾條友有 我知呢個例子好極端
不過都係想講 你課金用到最勁果十幾個唔係問題
但個population會唔會有d多
而事實係featured playes呢樣野係可以實現唔洗點課金就砌到成隊黑波
個myclub我相信係冇黑波隊既人先係少數
由細到大都未玩過一隻game 擁有勁裝既人係佔大多數
個生態完全相反

唔係咁 點引人玩PES

Fifa 就真係無底洞

反而想問問.....到底可唔可以將自己D 球探拎去拍賣 ? 如果可以...成隻GAME 會好玩好多

我自己覺得唔好咁難亦唔好咁易 咁樣長遠發展會好d 襟玩d
你話係pes既策略 咁我都明既
online比fifa屌打 唔整個easy mode出黎點吸引人玩

我認同要引人玩不過myclub 中後期偏向用固定十幾個勁球員互相屈對方

Matchday果隊Livepool被7:1虐殺

我都認同佢咁樣去發展個球探系統會更加刺激
但你見佢連交易系統都唔整就知啦
可能佢覺得搞唔起掛 市場要睇人數 唔夠多人係搞唔起
佢寧願簡簡單單整featured players比你地easy mode去抽正野
球探系統就整個自動系統先出到最重要既果堆5星球探 唔會比你d人farm到

大家都係用果啲球員就真係靠技術...

8:1

今日打4場Lag到爆

Fifa 中後期 引人玩一樣90+ tots 周圍送 係咁出特別packs

咁最勁就係個十幾個 Pes 少課/0課都起碼仲有得踢下

你fifa 0 課/少課 無勁人 真係俾人壓在地上打

有得簡 都係想用最勁果班架喇

呢個我都認同

我是但打兩場睇兩場收40000GP咋...

matchday你用左對面勢力球員就會咁

結果就咁抽中vieira

本身都有紅同金卡

唔知丫麻

0課 都有20win ga
覺fifa重技術多少少

24wins 但一個大牌球星都無得用
成個禮拜係咁打 打埋squad battle 最後開packs得個桔
On 99

炒下卡 都有ga 之後賣coins

我都有兩年冇玩fifa 了,當時玩佢嗰個ultimate team 仲辛苦過返工, 又要望住啲任務我要做乜 又有啲好特殊嘅要求, 爭少少又要再做過嗰陣真係勁火
想玩傳奇就要追住佢啲任務來做,搞到覺得比隻遊戲玩緊,加上而家出咗嚟做嘢忙咗 更加唔會想再花時間係呢啲做任務嘅地方

做咩要笑我攪笑

對家球隊既球員

仲有丹比利都係

好啲玩緊紅白機

同現實一撚樣

竟然比隻高既你 你都算黑仔 十次有九次都比隻低既 偏偏你要隻低分既佢出隻高 笑死我啦

你個草地綠得好緊要 好攪笑

部三叔啲色

仲有網速最重要

現場睇同我影出來又唔同...
現場睇冇影出來咁平滑...
呢張相似FIFA...個草地滑到似石屎地

2萬5呀麻 贏萬五 睇 一萬 你點解有4萬？

我中雪糕 加埋之前打電腦傳奇中細哨 獨狼 就嚟可以齊一隊經典巴西

係
成日遇到啲唔知係咪大陸仔窒窒吓...
有啲波睇住截到就窒，窒完俾人入埋
攪到我Matchday都唔想打
今日就是但打完兩場睇兩場拎4萬GP收皮

得一場md咋喎我 你vip?

贏萬五/輸一萬，睇一萬
MyClub入面一場，出面eFootball入去仲有場

想問撳咩制轉個龍 有時會人哋高波自己轉用龍入埋當og

想抽尼馬、老孫、捷維爾
結果捷維爾x2、尼馬都ok
送食自己圖：

尼馬爆幾倍, 捷維爾無爆到 屌

唔係咩即係每日最少都收4萬...
入去是但打場都有得收
啲續約費好金

我都想要老孫 但中兩隻尼馬一隻比利連,食尼馬0爆 屌佢

用左2場 隻尼馬無以前咁勁 慢左好多 我諗今集最強左翼應該都係精選文尼 史達寧 老孫

尼馬最勁係盤球就唔洗多介紹，尼馬係高手向，識玩盤球skill、身位、罰球果啲高手玩家用尼馬好屈機

親身體驗過，輸幾粒，佢用尼馬係禁區頂扭搞搞震，我輸2球罰球，佢係禁區邊一扭，我又輸1球十二碼

如果係普通玩家，尼馬會因為佢風格，無論打翼定攻中都好少前插，鍾意現位要拎波，靠盤球去創造機會，但唔識盤嘅玩家用佢就廢了，咁用傳球造機會呢？雖然傳球能力有，但傳球技能比果幾點能力更重要，單觸傳、直傳、加重傳、橫傳、低空傳佢全部都無，如果我要傳球創造者，我用第二個仲好。

你忘記咗C朗

唔係啦我係笑緊上面話vip個個

講個笑話
打左成年20都冇抽中過尼馬
普通版都唔中

今年新轉會，頂唔順FIFA，PES你地多人買齊不同球會版本嘛？

上集開始當左佢CF嚟,擺佢左翼都覺得浪費

唔出奇啦 我都有D人係永遠無我份咁 文尼 簡迪

多數人都買4個版本 美斯 C7 碧咸 簡尼

原來教練D 陣會轉

阿迪達轉返做433 唔係 523

要買了

大家幾時入patch?

岩岩買左
想問有無patch有歐聯歐霸logo同德甲?

想請教PC Steam係咪不可以買多過一個球會版本？
因玩Online見好多人都有齊d球會版本紅卡，但唔係買不到多過一個版本咩………

一買即入

Cypes 我用呢個 有

即刻舒服晒

好撚易犯規 撞一撞就吹

想問下防中用kimmich定金果隻Rijkaard
右閘用雲比沙加定pavard好？

一個放後備
邊個狀態好轉邊個

佢有幾個version A,B,C 你用邊個？

個網站可以轉英文

最完整應該係A

問多樣 我裝完個patch之後
仲可唔可以用隻game入面個即時更新?

波衫無影響 即時更新係cover 陣容only

想問下大家如果玩聯賽為主, PES Master League 定FIFA Career Mode 好?

Pes 而家8折入手
Fifa 等1月 半價入手

我FIFA過檔頂唔順FIFA啲溜冰盤球

唔該巴打
八折係咪係2020 lite 入面買?

我係嫌佢集集CM 都冇乜點變 今年又見PES 咁平 所以想轉會

今年cm變左 多左野玩
佢多左d野 就好似ml 有個d野 好似係
玩開fifa就唔好轉了

劇本波真係好悶
佢點都入到你波
然後你球球都唔入

應該係 不過買球會版抵d

Myclub D 人係咪會跟現實轉會更新？

J咗好耐

列卡特 雲比沙加

Match day d on9 仔一輸波就own goal斷game

係咪中村俊輔黎

有，教緊

想問match day個觀戰即係點？要點做？

似老馬

老馬

係喎，頭先係街睇唔清楚

好唔好用

妞波好正
我擺AMF...佢個傳統十號風格起到分波作用...
罰球97 唔係咸爺就係佢

剛好眉角擦柱入...

final 開始入去matchday 睇
睇晒有10000gp

點解ML D人唔update既 明明線下麵update哂

點樣係國家隊辭職

好似10月22 先 完整

ML要開新save先會有新轉會

PESunites v4

體能差

好似係自入三次就會中斷比賽，判自入果個輸，有啲人為咗快啲完場會咁做
但呢啲就係無體育精神，侮辱足球

三球烏龍會點 not 自入

唔明

即係三球對面傳中 都自己友撞入網 當唔當自入三球

我玩咗咁多年都極少一場有兩球烏龍...
要一隊有三球烏龍簡直無可能

同埋應該唔會，我諗係短時間連續自入先會斷

係 經常打唔足90分鐘....

係佢自已交俾龍門轟入上面巴打講得無錯，自入三球就會強制完場比賽

邊隻中堅好用

雲迪克

分享個網畀大家，尤其新轉會嘅朋友

最近成日彈game，唔知係咪部ps4就黎收皮

PES 點樣解鎖GP黎購買勁既經理人

不停咁踢 或者 玩sims

要踢幾多場

50場解到 470 coins

玩左3個賽季 都打得幾順
不過一下skill move 過人都未成功過 永遠都係靠組織 有似sad

有冇師兄指教一下

點解我既即時更新 阿仙奴仲未有party

我168場sim解曬教練

曼聯都未有卡雲尼

請問用Winning Eleven Hong Kong個patch

係咪玩唔到online或者offline two player

有無max lv個數值？

有得揀overall at max level

開波自己入3粒完場係咩玩法

有冇熟人講下依家邊個patch最好?

屌你老母刪Game呀仆街劇本波球球中柱唔入完場電腦夾硬派膠俾人唔係輸就和屌你老母KONAMI

已經當左佢抽下勁球員 打下飛機game
唔好咁上心 傻9game黎

唔係
offline 2 players玩唔玩到係睇你係咪冇用到Guest account
任何patch都係一樣

唔好咁嬲喇

仲差一個scout 就合到巴爾

好似100場咁上下已經解哂GP鎖

Matchday? 咋咋咋完一場當參加咗

但整差自己個評價&勝場，都唔知為乜

上年我都係嬲到刪game，然後第二日咪又死死氣裝番又玩繼續玩，重複不下三次

痴線㗎真係，射10球9球中柱...單刀輕輕粒射都可以中柱就係得一球中柱彈出來執雞入到...好喇完場前88分鐘同我派膠截到個波喇第二個後防撞埋來兩個硬直你眼望我眼仲要仆低，一個前鋒衝上來大禁區頂起腳一抽死角打和都唔俾你贏！！！！！！

仲有啲On9嘢電腦俾個直線，成個人起正個波前面好似冇肉體咁俾個波穿過自己個身體交咗上去入埋痴L線的

都好既唔洗對住啲掛機起度掛足10分鐘浪費我時間

平常心玩對手有時都會派膠俾你

轉台發洩一下...
一場波可以出過百個Skill好似溜冰咁身體扭曲樣樣齊...
又係膠
玩完PES再玩返FIFA覺得異常地膠

嬲嬲地閂驚做其他野 心情好番再玩

今年d足球game真係曬鳩氣
pes就太多劇本
fifa就唔撚似踢波 場波個速度快到波子機咁彈黎彈去
個新扭波系統個個都可以係尼馬咁快 麥龜亞都扭到尼馬咁快 都痴撚線

浪費咗幾百蚊

又唔好咁講有時放鬆下 唔好諗住真係要好似現實踢波咁去玩 其實fifa都ok既
扭下跑下輕鬆就一場

我返去玩動森開返隻FF玩

決定轉玩下pes
上一次已經係pes2011, 唔帶期望睇下有冇驚喜

想睇麥佳亞點扭到尼馬咁
轉身都差好遠啦

覺fifa 節奏現實d
Pes慢到 老人家踢街場咁

Fifa我玩cm 開心過玩pes ml
Pes係開myclub抽下卡
一係同fd 3vs3

你用佢個agile dribbling試下囉

最top果三個要200場

刪game唔緊要 最緊要del左隊波

無咁誇 玩左啦 3星sm都無 扭條春咩

我頭先都好撚嬲 800幾900分輸比我，轉頭輸比400分 射親門唔係神救就中柱 埋身撞親都輸 d人無論攻守都企喺度睇波 ，對面d人就不停前插走位 嬲撚到

竟然係fifa節奏現實d
我玩英乙都玩到快上快落，現實英乙係咪真係咁

無玩英乙 玩英超姐
現實足球就應該快上快落ga

唔通好似以前巴塞咁 同你9猜唔攻仲無癮

我角度 就pes太慢 咩都慢

Fifa就似利記曼城咁
Pes就曼聯咁

咁其實係你對足球既認知同隻game唔同而唔係隻game節奏唔現實啦

開頭乜都唔識屈到得返二百幾分都唔知幾時先上得返去

FIFA現實...
剩係個波痴住隻腳唔識彈呢下真係......

其實冇得講 遊戲始終都係遊戲 一場10mins左右
邊有可能將現實一場90mins既節奏濃縮到落一場10mins到
我只可以講pes有d慢 而fifa又太快咁囉

有無人試過入過呢個德甲path,
係咪唔夠位入哂成個path

有冇del左舊patch先再入 ps4間唔中都會話唔夠位 唔知咩事

Fifa無限skill move，PES 半場斬過頭跑狗入
兩邊都超唔現實

Del左啦入到百幾隊就話無位，佢有二百幾隊

是日電台

Del球場圖片 最無用

剷啲大波衫 再慢慢一個一個咁印番細波衫上去

skill move我都算
我覺得正常一場波最多出現既野就係傳波
fifa可以快到波子機咁彈黎彈去 比我既感覺已經係隻game根本慢唔到落黎
兩隻game都分別有太慢同太快既唔合理
如果打機真係要係二揀一 我諗都係快爽順好過又慢又頓 所以唔意外d人係prefer fifa多d

收到

yeah call到人

我一直都係寶家軍！

我新人

認真 無乜可能上到1000 600幾都有機

加油

970喇目標上到1000拎黑牌

Update左最新轉會未

利害利害 有咩心得可以分享一下

你用邊間上網呀 用咩陣式呀

Fifa pro club真係好玩，次次玩完轉翻pes就唔識踢

電腦5打4都主動走死位企定定「幫手」

4打1反擊全部人走埋同一個位

1碼射出界

禁區扭過左龍門俾佢踢，冇犯規

控波就算控球90都係控到彈彈下，之後系統自動修正一係就極慢咁等個波跌落地下先推得，一係就自己衝前失控咁又挑又剔去「控」個波

啲人硬直到仆街又永遠走反方向先俾你爭個本身係55波既波，好攞命

Fifa 仲易屈速

無玩開FIFA，如果計打電腦，我都覺劏穿電腦食塵係易啲機會多啲

上個禮拜跟wehk教學裝咗PESunites OF V2
而家見到有v4
想裝 都係同上次steps一樣？
使唔使喺game入面reset to default先？

理論上唔使 reset
入嗰陣好似上次咁入，但要 tick 返嗰格咩覆蓋相同ＸＸＸ／Overwriting ... same ...

啱啱睇親啲 tutorial 好似都係講刪晒再入過，有啲仲會話你刪埋 edit data，呢個我玩咁多集都未試過，要其他人解答
如果刪晒啲圖像你好似上次咁直入就得

HKBN，PC Steam
起手送果個4312教練，進階戰術設兩隻CF居中唔拉邊

主打半場防守，叫隊友搶波畀壓力，再控一人封傳球點，然後快速反擊，進攻中路。

多數對手都係踢前場壓迫，後場要快速tiki taka破壓迫，送到波去前場CF/AMF/前插嘅CMF就係一個中路3打2，甚至4打2嘅快速進攻機會。

假如對手係半場防守，甚至禁區頂擺大巴，就慢慢控傳，將對手壓係禁區頂，然後靠AMF前插射門/插入half space橫傳/邊衛長傳去攻。攻唔入時，適時可以後傳返後場將對手拉番散出嚟。

領先就攻守等級退一格全隊一齊防守
落後就推高一格，前場壓迫對手，甚至將AMF設「反攻」留反擊用

戰術係以上咁，我唔善用盤扭技巧果啲，技術重點係傳球&控制節奏
好多人淨係識有波就向前傳，80%、90%都係向前傳
好多陣式嘅球員企位會形成好多個三角形，要識得三角傳球（三個球員猜一隻馬騮），然後要識得三角形轉三角形，咁樣就可以做到好多快而有準嘅一腳傳球。

進階指示係咪set咗就係？
使唔使要撳咩制activate佢？

fifa唔洗劏穿 好似麥巴比呢D加速跑直接過都已經做到
pes多數要用直傳跑空位
1on1除非ai失重心 如果唔係都唔洗點旨意可以就咁加速爆過去
同埋fifa大步推可以推個波成10米咁遠 果種速度感完全體現到出黎 又可以做到bale當年硬爆巴查果個效果
pes個大步推廢廢地 要後衛失重心先有效果
不過fifa屈速度又真係會屈得滯 sometimes too easy

賽前set左就係 開左波睇左or右下方着左紅色燈(進攻既進階戰術)如藍色燈(防守既進階戰術)
想開關就禁l1+十字掣既上下左右就代表果4個燈既戰術

我見到開波已經著咗紅藍

隻game預設好多隊都已經set左進階戰術
你唔想用可以係賽前比賽計劃果到關左佢又或者入到game之後禁l1+十字掣

如果我進攻set咗錨定同假翼
咁會點？互相抵消咪即係乜都冇？

如果你錨定左隻翼 咁佢應該就會抵消左
不過錨定你都係用落一個到 另一隻翼照樣會入中路

今代fifa 仲改到好易入波

好易Skill過人爆速入禁區
上集都冇咁膠

買左2021 update 版係咪要再買埋2020先玩得？

唔洗 2021已經係一隻獨立game黎

至少入到先 pes對住個龍都可以射出界真係吹脹

有無睇過Morata

講緊唔係一球 我又唔係用morata
D遠射 9射又有得入wo

岩岩由fifa轉會過黎，完全唔識玩 想問少少基本野：

1. 禁咩制食dup住個身位

2. 點先做到fifa推一下r3 果種搓波，而家就咁推個r3 個動作超唔順

3. 有冇d實用既扭波技巧推薦下

1.冇制禁 隻game個機制係自動dup身位 你咩制都唔禁有時就會自動dup身位
2.pes同fifa個差距就係到 pes扭波冇咁流暢
永遠都達唔到fifa果種流暢度 唔關禁制事 係隻game本身就做唔到咁快咁順
3.答你唔到 我都玩唔掂pes既skill move 亦唔覺得skill move係隻game入面好有效
建議你放棄玩fifa果種心態去玩pes 根本兩隻game黎 好多野係fifa入面易用易屈 係pes都係唔work

1. 無掣㩒
唔㩒任何制大機會自動得身位

用呢啲patch
pes有update嗰時係咪冇得跟返？

死球點先整到個圓圈出嚟？

波衫會徽等等圖像嘢無影響
係大更新包含轉會更新的話先會可能對 patch 入面例如德甲MLS呢啲假轉會有影響
基本上 PES 有更新時啲 patch 都會有新 version 對應返

R1

咁生波長傳、斬中有冇得落西？
死球斬波同問

原來你打PC版，多唔多人 聽講搵人打要幾個字先搵到對手

PS4版大部人都泊大巴傳中頭槌入既機率又好低 真係只有入half space橫傳易入d 一係就回後轉邊，但如果對手有番咁上下防守功力 好多時就係轉邊出事 被打反擊，自己隊波又因為攻得太耐自動壓到好上（就算教左蹤深防線都會）

成場不斷比青訓仔中級仔打反擊 （真係好似現實中強隊對弱隊咁）反而同高分既打好玩d 大家鬥攻

其實大步推 有5至十米遠都似現實既 好多速度型都會咁做，係pes on9姐

明明屈速以前係winning既特色黎
以前連禁兩下加速都可以好似fifa咁推咁遠 依加連禁兩下同全程禁實加速都冇咩分別

唔知點解啲球員走位好似中bugs咁
例如有啲球員跑跑下突然停/跑返去後面
但我expect 佢繼續跑 同埋已經禁咗傳波..

同埋想問有冇邊個ps4patch 推薦

直傳跑空位根本冇用

我隊波有華迪、柏圖、簡達華、羅賓奴呢啲快馬，下下直線明明領先2-3個身位，後面條友最多都係同我一樣速度，但兩秒內就會追到我，之後從後撞一下個掣震一下就跑過左我

所以我話我打完fifa根本打唔掂pes，啲基本邏輯要全部忘記哂先打到，要記住我90速會廢過電腦50速，我90控球=我小學果陣個程度，兩碼撞射要手動，如果唔係50%會射出界

我打fifa仲要係打防中咋都覺得靈活過我果隊大部分人

今集fifa整體速度慢左，其實打落舒服好多，依家pro club個人仔平均都有7.5分

痴線的真係唔打Matchday好過...
屌你老母唔知網速問題定係乜啲人食豬油咁！！
拎隊全金出去輸俾個二百幾分剩係屈速，我啲人下下都硬直！！屌你老母唔撚想打啲二三百分呀可唔可以俾返啲分我呀！！！！！！！！！！！

pes經常一兩碼射出界，六七星電腦就一兩碼都要手動射到中哂楣角入果下on9

都未撚試過好似唔撚俾我傳波咁，按咗個X 延遲兩秒先轉出去...屌你老母接波果個接完又自己硬直兩秒...打條撚呀

要直線，直線先跑到極速，如果每步都明顯變向，咁係會減速，你見到通常係變左向先俾電腦追到，因為變向會大減速，同埋電腦係由中央系統直接控制，無論95速定55速，首先佢變向跑就唔會減速，同埋佢防守既移步係飄住移，而唔係玩家咁一步步。再講電腦既轉身更加係玩家唔會做到，因為佢轉身同包位係系統控制，會超越99速咁移動架，2019定2020已經拍低過，佢個防守距離係唔會甩，一甩左就會用系統個超速去補翻

唔係bug黎，pes故意整出黎撚玩家既

進攻既時候自動防守補位mark人

防守果陣就鬆人

1.冇，自動既，如果得身位要得好，盡量用r1停左個波，用背脊頂住人，唔好俾佢係左或右過到你。
如果佢係斜後方埋黎，咁你可以用右菇調整左個位頂住佢先

2. pes個r3係bugbug地，一搓超過兩秒就有機會會有嚴重delay不受控制，所以盡量唔好搓太耐

3. 對電腦既話，#1應該都ok，我依家研究緊牛尾巴，難出但好有用

斬中落西，通常要k角位第一時間斬，仲要斬波果個要有精確橫傳球呢個技能

咁仲衰撚過fifa, 中場拎到波隻翼唔係向前跑，而係準備傳比佢果陣突然向後

呢啲叫劇本波

硬直、幾碼傳唔準、L1轉人失效（轉錯、冇反應）、射波冇力/中楣中柱、無啦啦體能去得勁快

就係劇本波

pes既進攻球員係主動搵後防黎mark

如果隻右翼冇人mark，佢一樣會企定定係右翼等波到，就算對面條防線企得深，佢都唔會企前啲，甚至前插、走內線

如果mark佢果條友有少少mark甩左，你個進攻球員會減速等埋佢

佢個系統係set到攻防係一對對既，電腦mark人係好貼，反應好快，玩家果啲就反應又慢又唔貼，L1轉到個人落去個人又去緊反方向，迫你唔可以貼身拍埋電腦度

我試過用三條友man mark華舒福，然後三條友企係小禁區左中右睇住華舒福係12碼點拎波再勁射

隻game既ai根本垃圾黎，攻又廢防又廢

沖埋個涼就開新po

Matchday都要攪劇本波？屌佢老母

pes應該得demo係冇劇本

痴撚線的
仆佢個街尋日都連到啲45百分
今日打親都係二百幾！！打埋啲on9波

打劇本波個感覺係打緊第二隻game咁

又慢又頓

新POST

自己推爆先